開始有人帶風向取消做選民....輸了

輸了議員
輸埋選民資格

好多人帶風向

回覆前請先起底

开始有证据指拜登选举舞弊....输了

的確俾人帶緊風向
我有錯嗎

輸到哭了

唔想再甘...
可以點做...

輸了,以後拎啲乜同班鬼佬講香港仲有民主
好驚制裁加辣

輸了

係
無晒民主派既立法會

會員編號：#14941
會員註冊日期：2016/11/26
入 LIST 原因：經常發表運動已輸的言論，嚴重打擊各人士氣。

上述資料更新日期：2020/7/17
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。